THE IDOLM@STER綜合討論區[233] いつからJUNGOが一人だと錯覚していた？

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響

Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 鐘四 容我快樂 千雪六Nafuri / Grand Fes 上位常連 京終始果

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん

CGの座を...頼む北条加蓮

old

THE IDOLM@STER綜合討論區[232] ハヤテのごとく!

weiwei

JUNGO ASSEMBLE

Jungo Party

on9

今次剩係睇DAY2
9:02pm
ID:[OL]
唔記得帶地拖

小薯留名

Lm

沒有牙桃的第一天
陰

晨早流流派軍餉

有無人去緊排day3

有冇人排緊sidem前日

producer cup全國十傑 個名好勁

kaori

you get out

fafa…

futa

にへへ

甜花50抽沉船

SideM day2 屯門

你聽日又有得井

聽日你又叫春

我無死角

冇死角揮手區

有得j

share未

b 有making la

感覺到有人呼喚我

Day 3

香里有佐
ラーメン、解禁っ！！！！！！！！！！！！！！！！🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜🍜✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

東京豚骨ラーメン／池袋 屯ちん
#有麺団

音泉官方都有 等出咗相先

amzn 劈到38xx 但ami otomart 一樣5xxx

Who

森久保？

加蓮？

sidem lv牙

誰輕輕叫喚我

喚醒心中愛火

good girl

Alice

ありす？

太好了呢 朋友增加了呢

令和第一擊

睇吓邊個(ry

現在是你

近藤唯正正子

the boat is sinking

沉倫⋯⋯

？？？？？？？？？？？？？？？

Flag 王

This is not what I expected

Flag王令和第一擊

復刻接新pool

準備好井未

Raise the FLAG

LM

丼丼屋

津田女俠

今夜🕤4/30(火・祝)21時30分～
平成最後は くーるに #しんげき！
「アイドルマスター シンデレラガールズ劇場 CLIMAX SEASON」第5話を一緒に見よう特番！

視聴＆予約は▶️

🎵出演者🎵
#福原綾香,#松井恵理子
#青木志貴,#村中知

11641

啊哈哈哈哈哈哈哈.....

miho

都係西住美穗啱老朽多啲

哈哈哈哈哈哈哈

兩個都正
btw我比較鐘意大吉嶺

流石ゆず..

太易燈鳥

燈月限未

no moba need 88

真係加蓮

green lantern might!

官方使橫手造勢

未追平造夠兩次記錄
沒事兒沒事兒

懷疑係官方想永績mio

總選歌席位

兩邊都支持下先

加蓮回！！！

宅宅地....我都加分

腿腿腿腿腿

平成88⋯⋯⋯

送十連 CY好野....

我....怕比人打....

雙重手刀

十連 超得 特價石
cydaddy

反cy

辛苦了

283

shiny 天二

閃到成功第二張20星⋯⋯⋯

令和帶黎好運

大佬星.....

猩

星哥

返來了返來了

lovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelovelove

war

買！

kfc....

星爺

みなみちゃん！おかえりなさい！(*´◒`*)

love is love

留名

あああ

食緊雞

南南.....

FW02！

捨得返黎啦?

kotomin....

甜花半夜仲玩twitter

仲卡緊關

啱先叫咗佢好瞓了
多謝大家關心

CHI LUN SIN

有d期待d/zeal live戰衣....

閃閃twitter 好正

4luxury 去到咁盡

睇咗hanabi団先

Star elements 又係校服

Twinkle Rhythm

EScape

仲有7個月先接到tsum tsum 返屋企...

全盛時期既ナナ一個event可以自爆幾次

人生第一井

辛苦巴打了

乙⋯⋯⋯⋯

大家都係愛井力

成功補中 CY HO BALL....

kraz

難以置信

mocho隻手仔

冇井先最可怕

azumin 有咗

恭喜天二

Map子：無＿真係可怕

肉酸警告信號現正生效

新黎想問有冇其他方法升親密度 打一場得9-10

咩game

cgss就買糖買曲奇餵俾idol食

係cgss 係邊買同餵？

餵就入房有得餵
曲奇同糖就money shop同live party point都換到

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

又係你

天二

有冇巴打燈下花嫁出邊個？

乜個fes咁短既

到pa了

今日啲po好多cg喎

cgss嘅親密度係全隊人平均分，如果我冇記錯嘅話打pro有20-21點，打master就有26-27點
P.S.如果打歌嘅隊伍有4個人親密度max，就會由剩低嗰1個人全部拎晒

個個都已經..

令和了

你有咩問題？

一個鐘

3

10

同kraz一齊坐好似幾正

識坐―定坐もちょ個位

之後叫もちょ坐大脾

後面可以為所欲為

前面要同愛美爭寵

一定係5

9

7

kraz買咗木户妹本野

暗示

STARLIGHT MASTER 028 凸凹スピードスター
＆しんげき5月度EDテーマ
＆CINDERELLA MASTER 052～054発売記念ニコ生
デレステNIGHT★×28
決定‼️

5月16日20時～

出演：三宅麻理恵、森下来奈、天野聡美、千菅春香
コーナー出演：花守ゆみり
お楽しみに！

幾時有聲, 阿寶

李阿寶推爆李阿夢

李瘋子

仲有0同 Null

投未

可以選擇做老師

兩個只能活一個

田巨擺壇未⋯

令和重玩玩cg

投夢見未

有你投就夠

屋企細，冇位唔擺了

担当への
愛・おぼえていますか

忘了愛.jpg

大西巴朝聖未

我喺公仔入面

咁斬你左手ok?

Battle !

斬埋右

食蟲

好女仔

cutter...

あ

北原沙弥香好靚女

晴香

開始了

この度、菅沼の公式生放送をする事になりました！！☺️
5月6日21時から開始です！！
ぜひぜひ見に来てください！そして応援してください笑

記得今晚2100JPT有好女仔既新電台節目

田巨

好女仔
豈能不推

閃閃新p留名

I am....i....agger

靜香

有.....seed......未......

即係其他唔靚？

UNDEFINED

404

HTTP 503

IMAS 283

ALLIN 7832

NEED 88

蘭子是個好孩子

一定要打撚死佢

#ProcuderDemandsYourSlience

大家都靚，但係佢特別靚

+

++

出cast嗰陣我就講咗 仲點埋圖
你地仲話我又加推

mutual exclusive

好女仔要支持

Yu....

reru？

yui
yuki

yukiyo

有人要擺壇?

想問下SC GRAND FES應該從咩方向去練?
GOOGLE完都唔係好明
睇榜上D大佬又好似個個唔同玩法

G5 前你練單極隊都夠上

七海幾時同ruru咁熟

G6-7果d mmm咲耶隊之類响g5 or below係用唔到的

G5上g6食到2屬基本上就晉到級（單極隊都做到）

好想快啲擺無重力shuttle入playlist

明白
買左超得但未揀超乜
長遠黎計係咪超S卡黎突破好d

Yui 生日快樂

D 怕羞仔唔敢講，我幫佢講

睇你手上有咩咭同想做咩
打fes就三種屬都要慢慢儲
打wings嚟講vi >=da>vo
如果想無腦TE就超定da s朱古力

咁都係慢慢儲三種屬先 thanks

me卡面黨 超得揀合眼緣

真，識㨂一定係⋯⋯

因為恆常我大部分都有 係差突破
抽多幾日free再決定超乜

發覺前排個張真乃好勁
Da.,Vi. 雙屬
unit member 同場+sp
Da永動機
Vi永動機

新めぐる都係

對比起真乃新めぐる好似無咁勁
Member 同場 +vo. Vi.
試鏡第一加mental

めぐる果張值錢在試鏡加mental

始終めぐる要試鏡第一先加
有時主屬流二搶完都未必阻到/搶到流一既LA
感覺用佢既誘因唔大
不過如果有多張試鏡加成就唔同講法

yui正

兩張一齊用

真 練三極兩張一齊黎

all in 所有票支持Yui未

hoar

同埋想問sc有無notice 定係我問題
成日爆體 營業完都想有notice彈出黎
電話已經有預設sc有notice

冇

可惜唔該晒

前排先知fes可以一次過打晒

SuDDy: 投夢見未

『アイドルマスター シンデレラガールズ』塩見周子ブルー・ホライゾンVer.フィギュア彩色見本がアルターブログで公開！2019年5月8日（水）より予約開始!!

藍原ことみ
ガチの禁酒を始めてるんだ…己との戦い。ひとまずの解禁日は5月30日予定だ、理由はわかるな

都29了

慶祝生日啫

Mocho 2nd寫真集

mama...

Abate: 'Gattuso can handle Bakayoko'
Ignazio Abate believes Milan have “lost their nerve” since the derby, but Gennaro Gattuso “knows how to handle” Tiemoue Bakayoko.

The Rossoneri kept their Champions League qualification hopes alive by beating Bologna 2-1 at San Siro on Monday evening, in a bad-tempered affair that saw three red cards.

“I want to thank my Coach Gattuso, I know he respects me,” Abate told Sky Sport Italia after he made just his second league start since January.

“Those who have played less this year are prepared to come in and give their all. At the same time though, we can’t deny that we are in a bad moment, mentally.

“Since the derby, we have lost our nerve. In situations like this, you must keep calm, you must match the opponents in determination and not lose your cool.

“This was a tight game; we’ve dropped too many points this season. Taking just five points out of our last 21 away from home is far too few."

French midfielder Bakayoko clashed with his Coach on the sidelines, apparently refusing to come on as a substitute for the injured Lucas Biglia.

“We struggled, but the win was deserved. What happened with Bakayoko was unpleasant and shouldn’t have happened, but Gattuso knows how to handle the situation.

“He sent us into a training retreat and we tried to focus ourselves. Wearing this shirt isn’t easy, you must make sacrifices to get big wins.

“We hope to do something special over these last three games and we can’t give an inch. We will concentrate on the Fiorentina match now.”

錯post

學霸二乜

わきわき

emud

MUNAKATOR

登山家簡直係滅絕人性 連悠貴都唔放過

無論大與小

yukiyo 24(+10)歲

ruru 21+x

老女人正

石原離開cy...

禾都想跟師匠學嘢

比你再講多次

南南開始征服sc

ahahahah

好上腦⋯

sugar ha sugar ha

sweety~

聽到擔當solo感動天地

講明先唔是我負皮

hey hey its like like popcorn

hey hey just like like pop up

hey hey are you ready go?

せーの

HEY SAY HEY SAY

sweety sweety sweety ha sweety sweety sweety ha

三峰結華

入場券開始銷售日期：
2019年5月10日(星期五)12:00 (當地時間)

實施劇場：
the sky
StagE

ミリラジ、ハワイロケ決定

有動力開工了

有無人未買LV

Day1 Day2多左張

這麽近 那麽遠

四等*1

5等

炒飛

好似冇見過人中3等以上

harhhh

唉 這些機會

第一樣望到既係金卷100

三船媽媽

有媽的孩子像個寶

4th 現地一個人去好悶 有冇大佬可以相認

又現地

大家都現地，除咗我我

即刻負皮

個個都現地⋯⋯

‪hey hey it’s like like popcorn‬

sugar ha~

好想同梅原巨巨瘋狂相認

之前玩i7都係睇左你個post

附送感謝祭BD

召The Sky 手足

班Side M大佬飛晒

5點後到我地話事

啱啱路過 鬼影都唔多隻

係the sky入左場準備睇肥叉燒

推

LV都落⋯⋯

聽日有冇手足係屯門

SSSA day1辛苦哂

聽日仲有SSSSA d2繼續サイドエム

一諗到聽日Cafe parade全面進場

好型

大佬

好想被佢哋保護

救命J死

覺得李阿寶似一個cv

蒼月昇？

本能寺

唔好去囉

熱氣

11 15 10
14 15 13
14 BBA 14/15

bitter sweet.....

英國淑女

屌仲未入得

入jor了

你屯門？

屯門現地地

佢排完T恤

班Side M大佬飛晒

到我地話事

惡

イケメン回転寿司

好靚仔

個cam man好勁…
四銃士嗰下比起尋日仲正

好想同佢哋格劍

We are...315!!

一見到空氣結他就好想@⋯

好想睇佢哋細個嗰樣樣

IKEMEN迴轉壽司

我個id好靚仔

豬叫未

太太

Sidem 4th真係好神

男神j die me

小愛

又飛

Hoball...

Sc新歌！

講經未
準備寫雲心得

AH

大西巴近排做左豬叫專

大西巴 (豬)

巴西大豬

又食女

南早紀
【今日覚えた言葉】
ありさちゃんのバブみを感じてオギャる

OxT

Ohashi x Todokoro

反cup

sc個fans感謝祭3星解左成日一次都解唔到

今日下午投票結束，記得all in

反cup gogogo

無重力得三分鐘 唔夠聽呀

永續mio

SuDDy: 投夢見

ha

ンゴ

比起鯊魚咀同李阿夢
蘋果妹就冇乜特色

mk

pure
傻妹
正統派

su gar haaa

都係ML嘅蘋果妹正

好過李阿夢,反

お疲れ様でした

CG季後賽完

G持加蓮好似鏝咁反CUP

CG大選檢票 270名DD過勞死

加蓮發大財

未物浦

ah

最美嘅34歲

美優

計落條數美優真係生得出MIRIA

說好昭和風呢?

sorry

ウサミンおめでとう

you are not the father

ナナ又17歲啦

是...愛

兩首新ＳＯＬＯ破晒紀録

一首6分幾鐘
一首7分幾鐘

一方

無重力仲短過絕對特權⋯⋯

su gar ha

花守b live 似會斷氣

上次都斷左

凹凸果次斷咗

好書推介
今日限定web ver免費公開

有洋蔥

聽住凸凹睇幾正

【追加出演者告知】
次回の生放送に「渕上舞さん（北条加蓮役）」の出演が決定！
藍原ことみさん（一ノ瀬志希役）、神谷早矢佳さん（南条光役）、原紗友里さん（本田未央役）、深川芹亜さん（喜多日菜子役）と共に５名でお届けいたします！

【本日20時30分から！】『ミリシタ “令和”最初の生配信！ ～765PRO ALLSTARSがお届けします！～』は、豪華声優陣の方たちを迎え、ゲーム情報や様々な企画など盛りだくさんでお届けします♪ #ミリシタ
【ニコ生】
【YouTube Live】

反cap!

CY早已預料

明白 完全明白
一個稀客會係20/5 出現
仲要完投票先追加出演者

先前Moba出果張加蓮

今日吃老麥

永續Mio

反cap 啪啪啪 反cap 啪啪啪

Sidem出bd未

有經聽未

765AS 新曲

メインコミュ
765AS
39二周目
交替實裝

戰爭

岩布仙尼

Frozen Tears

朱雀大佬真加蓮P

力千P

ミンゴスお誕生日おめでとうございます🎂

しゅがーはぁーあ↑ー

❤️❤️❤️

say

呢個先係危機

黑心公司冇飽飯比美咲

半夜三四點仲留美咲喺事務所整衫一定好肚餓

プロデューサーちゃん、スニッカーズありがとう！ もう353本も食べちゃったわ♪(5月16日14時時点) ……けど、まだお腹がいっぱいにならないみたい……

#青羽美咲も取り戻せ
#アイドルを取り戻せ

餓左幾耐

唔餓佢嘅話尋晚邊有AS 13件新衫睇

笨大冇人性⋯⋯

黑心高木
黑心小鳥
黑心765

請珍惜美咲

プロデューサーさんにご心配おかけしましたが、元の姿に戻ることができました！
たくさんのスニッカーズをありがとうございました♪ こっちの姿だと落ち着きますよね…
今日からいつも通りにお仕事がんばります！

#青羽美咲も取り戻せ
#アイドルを取り戻せ

平山笑美オリジナルソロアルバムCD制作プロジェクト
買了CD+DVD set 支持

花守ね

花林ね

去左碎石

去左迪迪尼

keyword: guitar

燈
辣蝦孖妹

碎完石會唔會變返長髮

有冇咁準⋯⋯⋯

下次上嚟登算⋯⋯⋯

me power powerful
btw RIP

幾時有下次超得....

有得超限再叫我

Max Beat

第二季嗰三首歌冇人理了

而家有
75000任超

RIP

snow love...

仲以為超得係解超お得tim

yes o1

fuuuuuuuuuuuuu

ママ

まちめぐ！～仲良し声優が巡る新宿さんぽ～

遲下逆輸入SC卡面

あああママ

人呢

樓主 我們到了 你在哪裡

現地星⋯⋯⋯

現地巨巨

想...睇live 服....

睇未

ミリシタ、次回のガシャは、SSR箱崎星梨花。制服シリーズSR、北上麗花、中谷育。

演出好正

我唔相信係jungo...

又要抽

7首solo5首都係MS 唔講以為睇緊5th

下

プロデューサー
キミだよ

u?u!

小感：
Unit 衣裝
有朗讀劇
魔王同Ending credit 大笑左，武器搵真係整武器既人比意見
鳥籠、太鼓之達人、肥奈最後有歌詞
Setlist 可接受，fate of the world best match(個人感）
Mc短左d
星梨花gacha

pyon

種醬D裝飾甩左>>美咲要扣人工
"Doll House Case"
ZxB成段好正 Fate of the World世界級
閃光hanabi團C/W眞係有鼓
得U?U! 無夜に輝く星座のように

3rd solo好似多過上次好多
剩低未唱果D好多3rd solo好聽

鏡頭終於捕捉到あかり 但係仲末重現到超級英雄落下
梨衣熊MC屈住屈住 終於係BNT爆出黎
ゆい㌧ 長腿
肥奈反CUP成功 MIO又又又黑化

SSR星梨花 SR麗花 育

呢度啲人現地都冇心得文

收到風現地班人去左現充
所以現地無心得文

雲心得

渕上舞(声優)
【デレラジ☆】明日！5月20日(月)21:00〜の生放送に出演させて頂きます！

#第8回シンデレラガール総選挙 の結果がドキドキ…(*μ_μ)

#デレラジ

TOP

一投完票即刻叫佢上去
CY早已預備

Produ~cer Butter~f~ly~

lulucan leader

預備撚狗咁撚

宣佈埋夢見CV

夢見我覺得有個人好適合, 但唔係新人

邊個?個人覺得優木加奈幾夾夢見

who

收到風完場有孔雀

睇lv都見到有

打 jungo call 未

無得燈了

想奶上田bb隻腳

終於出

最尾句39
太正

流星群特殊mv 要綁角色唔係問題
但要綁1st 件衫覺得好可惜

去左隔離嗰邊冇睇到

keyword: guitar
passed 1/1

今次神戶真係好撚神

多謝Jungod

d1同d2情報竟然唔同

#駒形友梨さんの腹チラ最高

動く春日未来ですっ！！！

上田bb....

上田成日遮住あかり

20號了

準備反_______

十世無上水嘅小薯剩係想講 未来飛行好神

聽埋MC ぴょん吉講今次用咩心態演繹首歌
再對比埋2nd 3rd嘅成長 差啲忍唔住流馬尿

無限吹奏princess live

今日冇得睇點算

準備睇day3

仲有三個半鐘

Day 3 入場？

<- 在等

大審判日

好彩發現得早

仲有一個鐘

8代目登基

咁大獲

祝え

mi....

咁諗下年實有得補中

無得永續了

另外3位係咪有機附聲

不過睇得出好多P都係LLC....

ham sup jai

巴西妹！！！！！！

好彩keep到前9

上年附三個
今年附四個

結城晴條女咁就冇聲

反！

cup;

文香？

蛇叔會唔會太勁 咁就推到上9位

今日係CG總選最黑暗GE一日

she is pretty good huh

係時候考慮吓今年嗰堆10連卷抽咩好

我得志希bb上榜...

下年

sorasora反應快到呢...

夢見

藍原ことみ
総選挙、お疲れ様でした！ありがとうございました！！このタイミングでデレラジにお呼びいただいたのが本当に嬉しい！プロデューサーの皆さんからの愛と応援を、毎年感じられる幸せなイベントだなと改めて…
みんな、そして志希ちゃん、本当におめでとう！！！

下年加蓮vs李阿寶

kotomin

你儘自己一份玩moba先講
成千票喺到

一份力

上晒

頭5名可以點寫歌?

想知李阿寶把聲會係點
出嗰陣睇樣覺得係伊藤かな恵嗰種feel

應該好多「...」

キミのそばでずっと果種
中間插段rap

老懷安慰

下一屆Mio就可以...

きちんとお知らせしていないことに気づきました。

今日21時〜
デレラジ☆にお邪魔いたします！

デレラジ久しぶりなので緊張します。
近年はデレラジ出させてもらう時、毎回久しぶりなので毎回ひそかに緊張してます。
ばっちり頑張るんだ！！

デレパも生放送だったら毎回緊張するのかな？🤔

…あっ！べべべ別にデレパだって緊張感持って真面目に取り組んでますからね！はい！笑

デレラジ☆後は、
こちらは生放送ではなく毎回収録ですが
オフラインセッションもあります。

こちらも緊張感を持って、、、

…いや、ゲームの勝敗への緊張感かも？笑
とにかく全力で楽しくやっておりますよ！

どちらも聴いて&見てください〜
よろしくお願いします😊

#原紗友里

要求永續mio

修例取消CG任期限制
今屆CG自動終生續任

下屆直接取消總選

雜帝。。。

恭喜阿夢

留意返大波騷貨
今次剷到入頭20....

總選真係完左，各位P辛苦了

要不是李阿夢同snake

滿足

隻smart doll開訂 好想入手

【第8回シンデレラガール総選挙】 #北条加蓮 は全体2位、タイプ別1位を頂きました！

一歩ずつ、一歩ずつ階段を上るの。
本当に彼女らしいよね。
投票してくださった皆様、今年もありがとうございました！！！
#第8回シンデレラガール総選挙
#北条加蓮は諦めない #北条加蓮はあなたが育てるシンデレラ

アイドルマスター シャイニーカラーズ生配信 雨の日はアンティーカと一緒SP！

笨大好等錢洗 3日都有3step

FBI

吹雞

まいまい「来年はあるのかな？」

聽完而未開moba嘅加蓮P即刻同我開moba ac

iMOM

坐言起行

認證完？

声優バラエティチャンネル「ボイスガレッジ」のカラオケ企画「トモカラ!!!」。

「友達と一緒に遊んだ帰りにふらっとカラオケに寄ってみた」をコンセプトに友達や、
先輩後輩など気の置けない人同士で、アットホームな雰囲気の中カラオケをしていく番組です。

第11回は山下七海さん、南早紀さん、高木美佑さんの3人でお届けします。
今回この3人が自分で選んだ曲以外にも視聴者の皆様から歌って欲しい曲のリクエストを大募集。

記得認證
認證完先有得trade

哪有日本電話number....

淘寶

開 b mob仲可以抽e plus

希望早日康復

真
平就Suddy
一勞永逸就天二

南早紀

藤井ゆきよさんは本当に良い匂いだよ、、、、、

来年はあるのかな？
来年はあるのかな？
来年はあるのかな？
来年はあるのかな？
来年はあるのかな？
来年はあるのかな？

\ _____/
(心臟)

投票要認證，所以你點都要整

あかり

合法蘿

邪教現場

//それにしても何度経験しても総選挙ってすごくどきどきします。順位が全てではないけれどやっぱり気になるし！でも昔、選挙の結果発表の場でランクダウンして泣きじゃくるわたしに「18位もすごいよ！」って叫んでくれたファンの人がいたんです。その時はランクダウンしたことが悔しくて、投票してくれたみんなに申し訳なくて涙がとまらなくて。でもその言葉を聞いたら「たしかに…！」って思えて笑 突然の昔話でしたし、何が言いたいのか自分の中でもうまくまとまらないけれど来年があるならば、彼女はさらに上を目指したいそうなので、わたしも力になれるように今からぽちぽちしてそのときにそなえます！笑 フェスたいへん！笑 プロデューサーさん、本当にありがとうございました！これからもよろしくお願いします！byあみな//

睇到眼濕濕，好女仔會永遠支持落去

有冇ML大佬預測今次leader巡演走向

day2凌晨先殺到入90附近，雖然冇ラストアクトレス個次咁chur但好不安 可能上面個班人早就滿哂道具係度留緊炮

往死裡打 tour留唔留item都差唔多

Tour基本上無得留item
留太多你最後清唔切都無用
順住無間斷爆水is ok

利申目標30000分9up

tour 儲item 與否都得 不過往死裡狂打就ok

今日不會是限ウサミン

花生已經準備好

沒有みっく的第二天 陰

金剛棒出動了

木戶好QQ

金剛棒啦

嗚～～～～～

我是狼

Animal Station

個光頭佬係唔屌唔識進步

想奶上田bb隻腳....

你條脷無咗la

現地啲dd都冇你咁肉酸

因為我唔係DD...

你仲未肉酸完

Piyaaaaaaaa

穗 奶 香

奶腳

901幾時變得咁搶手

お誕生日おめでとう

封印弱咗，每個reply都一件負皮

有一刻以為會係櫃枱後面跳出黎

之前試過側邉LAY埋 跳出黎

邊個召喚左個死人返黎

雙子正

真香

唔係呢pair

中左ミラージュ・ミラー毒....想返工都瘋狂loop

開住speaker聽

傳教

えへへ

偽P鍾意年紀最細但中之人年紀最大嗰對雙子

今日生日果對？

係

Galaxian Explosion!

終於搞掂認證

跟住搵個pro carry
會有能力點數bonus

carry我認證未

食育

Me日日食

fbi

私だけが…死ぬわけじゃ無い…貴様らも、一緒に連れて行く…フタイシ・シチョウ…！

走路工除左仕事同搵人打之外仲有咩做

打 event

炒卡

玩花札

睇劇場

上田bb...

鈴帆？

！
08要同偽P爭太陽神